呢單野可能真係唔關建制事，純粹何君堯買起黑社會

就咁睇應該係何君堯發癲吹雞打人想幫中共出氣

建制分裂都唔係第一日既事，何妖係保皇派大boss

其他建制政黨一日唔同何妖割蓆一日都當佢地係一夥人

無一個係無辜的

買通埋差佬？

黑+警
一個人就做得到？

不如你講下建制有咩好人

咪on9,人地都未撚割你幫佢諗埋？

唔係都要spin到係啦

何妖咪建制
人地民建聯工聯會都未同何妖割
你咁快幫手做咩

呢個唔洗買
本身就已經黑過阿嬌

好明顯係建制同中共搞架啦
玩大左話唔關事 仆街啦你 重想有票丫

何君堯係建制
冇班唔關建制事

三毛想洗白？

冇得

二哥係中共人
建制只係中共收買係立法會投票既人

人頭豬腦

［冇衝突，不互屌］建議開元朗post者提下開30槍，開槍post者提下元朗，順便提下728將軍澳遊行

一定要清條村，唔係重有下次

星期六撐警集會好似一個保皇黨立法會議員都冇黎

on9
你咁撚清醒你教下大家依家點拆囉

Dllm 負皮 你咁講同話警察都有好人咪一撚樣

戇鳩，調返轉頭，建制有乜屙屎唔出都入鳩示威者數。

一定有西環撐腰
淨係何妖迫唔到差人放水
同埋何妖都係西環條線

收皮啦
一丘之貂
蛇鼠一窩
最暴力既係班親共派
民主派跟本就係文人多

驚黑新序幕 笑撚死人

咪儍啦！🔥山講咗係林鄭連同中聯辦搞㗎！

要分化建制

你都ol9, 班權貴派都未同何妖割蓆, 你就當佢地割左蓆.

買起埋港鐵?

你個腦裝屎嫁喎

點撚樣講警察都係失職

班牛屎佬成日如為有人721走入去搞光復行動咪吹恆雞 點知收錯風打唔到人就走去西鐵站打人

全部都有罪，建制不割席

on9
想擾敵都用下腦啦
呢壇野上上下下淋病盧狗甚至西環無份
我就切7都唔撚信

on9第一次見有人幫對家割蓆

算啦數吧啦，建制就係一個群體，何妖係建制入面，佢吹雞搵黑社會咪等於成個建制都係默認可以，除非佢地篤何妖出黎送死啦

如果有日有人收買我斬你老母，記得唔關我事唔好告我

親中保皇全部有份官黑勾結

重要咩

無一個係無辜

咁快放風割蓆？收皮啦

推

你食屎啦

睇腦燒講林鄭係司長級早會親口講會搵黑社會打人。

何妖係西環既，建制唔通唔係？

依家一個建制都無出黎，都仲扮無知？

依？ 開始搵人制旗拿？等你好耐

屌你老母俾狗屌

「超重要」點解打柒何君堯好重要

樓主證明On9 真係無極限

傻豬
佢地係命運共同體黎架

喂 屌你老母啦政府狗官含撚啦 扮傻

你都on9 何妖同建制有閪分別？ 佢仲成日助攻建制tim

根本就係一伙
咪混淆視聽

(Show Blocked User - 孫小美 ) 單機啦你老母

件事好簡單，白衫、針對示威者>政府/建制/警犬/中共是旦揀一個，sor無得咁揀，因為佢地係一體，就連參與撐警既同佢地都係一體

單純何君堯可以警黑合作？
我就唔信喇屌你老母

咪撚戇鳩啦

我咁講只係想你地認清敵軍陣營既組成
背後當然都一定係中共係最後大佬

但香港班所謂保皇派
傳統建制例如民建聯果班係為左利益而投靠中共, 所以一有事佢地自己都會撤資
但西環果班直情係中共扶殖, 心狠手辣好多, 依家敵軍陣營都係各有各做緊

最後重申, 依家唔係幫佢地割蓆, 建制同西環親生仔女都係香港既敵人

割席保選票咋
佢地無一個係無辜

警察呢又買起左呀
收皮啦 想淡化

你都on9，就算唔關都講撚到關先啦，識玩少少好無呀n9仔

夠啦
唔好亂用比喻
元朗牛屎佬, 黑警 , 政府人中渣滓
唔好侮辱啊嬌!!

屌你老母臭閪呀

建咩制
香港冇建制派架我屌你老母

唔洗幫建制洗白 呢次全建制加何生入晒 要負全責

班建制仲未有人出聲

屌你老母不如話唔關成個政府事丫on9

一定係中聯辦攪事

何妖有能力叫黑警唔做野？咪玩啦

I DONT CARE

佢係要永不翻身
但其他全部都一樣要永不翻身

民建聯出左聲譴責啦

何君堯咪建制派